有碗話碗呢個飲食youtuber好好睇講野又中肯，去親食飯都會睇佢

佢介紹話好嗰啲都好好食無中伏

睇開大粒墨煙屎牙

大家好我係Alfred

連登開始吹奏，唔洗睇了

雖然好口味好個人，但係唔會中伏已經